推到尖沙咀手足見到，尖沙咀狗屋廣播將有狗隻增援

係狗屋開咪叫出嚟叫尖沙咀啲人走
遮陣小心會包抄

何文田一帶有幾處有覆數狗車停低，似係等柯打去尖沙咀，手足小心漆咸道方向。

推

班狗啱啱出咗發 手足小心

成日落砵蘭

push

水炮車2 號 2 銳武 加5,6 架豬籠轉咗入尖沙咀